蕭敬騰首新歌真係好癡線

幾種完全唔同既曲風mix埋一齊，好耐冇聽過玩到咁盡既歌
如果係英文歌一定紅到癲（雖然華語都會爆紅）

曲好正

好撚癲
但個LOOK愈嚟愈柒/支味重

佢真係好撚勁！！！！！！！！